[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (40）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

White stealllllll

感謝主

好波！

白帝

SPURS WIN
白帝萬歲

好波

然波呀！！！作客呀！！！

感謝白帝

白帝 啪啪啪 白帝 啪啪啪

lma同白仔拯救世界

白神

多謝Mike malone&murray!!!

好彩到

白帝正式登基！！

痴線LA 唔補防個下放MURRAY 嚇撚死, 好彩唔入

muarry正係識靠擋過人
比人捉曬路

贏波呀屌睇到心臟病發

白帝城

心臟病發，屌

白帝正式登基

白帝，一個靚轉

其實最主要都係lma果下
籃板+ft全入已經穩陣好多

屌睇到心陣陣痛

pop神佈局，知佢哋會緊張，lma射罰球時拉white埋一邊教路

白帝威武！

我正式宣佈白帝係好撚勁

然la

好彩murray最後個下空曬唔入 原本以為又比人絕殺

出去就冇reb.

唔明點解LA唔補上去

有冇人睇到pop 教white 點守

white king 依球好似25仔偷ddr果球

白帝連steal波都學埋
痴鳩線

都唔係放佢唔入掛

DDR真係..
屌 LMA個板差d俾佢拍甩

呢個真係clutch time d
希望可以成為我刺下一個kawhi（唔25個隻）

有

賭
佢要搶板，一定沉底

片

見到柒碌murray係咁炒個心好涼

Murray抵閪死啦 咁撚串 牛角放你都唔曉入

睇住白帝由一開波淆到仆街 慢慢carry返真係好感動

我靜係見到佢落指令

兩隻star唔再搞搞啲命中率真係打條鐵

訪問ddr做乜鳩 問白帝啦

唔洗俾人橫掃

冰科

要連續吹奏白帝幾日啦！

拎板重要
搏抄好啲

老實講 有時大空檔 仲大壓力過守一半唔守一半

King of SPURS

白帝啪啪啪

爽 唔洗輸4:0

本來就55波啦

白帝會頂到幾耐

佢兩個都比人夾到仆街，所以其他人先容易有空位

科白今日真係救世界

兩隊都打得柒

上神抬喇白帝登基

邊個話我燈？

睇住黎食

有13秒，塊自己on9啦。。咁早出手

一場爆一post

佢講左啲咩?

識唔識規矩

Murray 過左pick
LMA 真撲前就有機會比人foul
就算比Murray 入左
刺仲有2個TO
6秒夠一個play
Joker 又出左去
變相拎板就易左

今場ROLE PLAYER好撚生性 再加白神發力

DDR自己含撚啦

其實係
有時見到對面3分線空檔出手
我地飛撲去守就知入硬

Manu都睇到差d心臟病發

爆左兩個

平時都唔見咁多人

合理解釋

真，尤其LMA 頂joker已經難
仲要一係低位拎就比人夾
其實好撚多手，體力消耗好大
DDR 入攝都係比人姦

即刻掛波衫得唔得

有無睇 live 架。DDR 幾多球 tough shot
打唔到就比佢單打

屎就佢食，仲比人屌

聽旁述話驚jokic搶到板
事實如果封唔到jokic好大機會攞到
宜家睇結果係好判決

白仔foul個段時間靠ddr 所以算啦
Lma大問題啲

輸緊1分 wide open唔射就真係on9喇

白 ddr都係4個turnover

1-0！頂住壓力，客場揚威！

這也是馬刺自1998年以來，首次季後賽首戰客場勝出！

上次是1998年首輪第一場作客鳳凰城，靠著Tim Duncan的32分10籃板，拿下勝利。

打到比賽尾段肌肉疲勞，唔係空就入硬

開場炒 你g 持之後倒撚哂
代表咩

佢double double真係咁差咩？

LMA 真係頂到冇力
ddr上半場都交到下貨

wide open 唔出手?

比賽係有起伏既，正常的

持球打既能力一定係靠ddr
冇左佢入唔到po啦

負皮我比既, 今次幫唔落

有冇人讚過pop出收毛巾，
一入完即收，最後又派返佢出黎，季後賽經驗好有用

LMA個位其實好撚辛苦
冇得怪佢

???
有年對熱火第一場唔係都係客場贏咩?
PARKER TOUGH SHOT

星期日靚時間

首戰

佢識波多D

自膠, 原來係首輪

你咁講ddr最後個攻勢應該最後一秒先出手，等個波彈框再俾人搶板分分鐘剩番一秒
所以冇奶油佢13秒就出手，呢d狀況你會無限懷念manu

其實點解今場白同lma唔打pick and roll
我見今場lma同白啲上場時間錯開咁滯

今場Forbes 交到120%功課

毛巾-6炸

真, 守方面人地專搵佢打希望佢foul trouble, 仲有體力問題
頂得住已經好好

比佢之前既廢黎講算好左

to 11 vs 10
今場兩隊控制to 幾好

shot clock

贏到

3M抵屌到

不意外 playoff同ddr一條蟲

BTW有冇人有POP最後 教WHITE條片?

有睇哂成場都知佢就算輸都頂左好耐冇白同lma嘅時間

本身預佢猜到夠鐘射個3分或爆入去

冇諗過佢哋會mid-range

不過唔入就好，見lma冇補防，Murray空晒淆到我仆街

ddr都有表現既 lowry唔g了

明明我得閒mon下post都見到話賣科

3m 15分+第四節整球3吊命
抵屌到仆街啦

因為打唔到
尾段LMa white想打2man game
Joker 頂LMA
Murray 都係捕住LMA，隨時包夾
情願放White 3分，都唔可以比LMa輕鬆拎位打

落後緊空哂緊係起手
起碼射完罰球都仲有時間射球3

洗唔洗下次放po頭

但佢正負值係最高

大奇蹟日

所以呢?
唔係輸佢?

過左首輪先

絕境靠manu真係冇L錯

Plus minus其實好易刷
佢上場時間係lead緊就ok

白帝 白腸 LMA 第一節過犯問題要ddr 差唔多打足成場加carry第一節

冇睇波
但係食蛋點都講唔過去

唔反對佢係雷既我都幫唔落 想比人睇下好果面姐

今日邊個再講賣科，邊個就係鬼

公道D講今日第一節冇ddr收左皮十世啦

有組織ma fvv一上場就輸

波波詭計黎，俾你 wide open 入咗都仲有時間追，相反刺搶到籃板再射罰球，雞塊已經冇timeout 要後場開波，之後成就咗白帝

你搵我？

賣科會主席上一上水

真，我覺得佢rebound 好可靠

無諗過一個二年級生可以改變spurs攻防到呢個地步
呢場波好有passion

hi

希望GAY以後clutch time醒定啲

其實如果白仔控犯好啲
上半場比佢控同lma 白腸打pick roll
下半場交番比ddr打
只要幫到lma同ddr分擔下
金塊真係有得打

迷科又然一場

Po就係球星誕生嘅地方
成唔成到名就睇呢次

塊冇晒timeout，真係衰冇po經驗

3百萬
playoff冇手軟仲想點

無豬過

而家唔係科迷/賣科黨爭執既時候，應該一致槍口對外

今日雞塊3分射得差炸射好少少魚腩皮已收

佢呢場真係冇得屌
該入嘅入左
唔該入嘅都有

White Dunk

都真係
叫安全落莊

坦白講對面Murray真係幾勁
反觀我地嗰個渣左成季ass

馬龍太緊張，明明落後緊都唔識留一個

蛋已破，算係咁

第3節成班撚樣未訓醒開始比人追分
小白拎完板發曬脾氣咁poster dunk
係公司大叫咗出聲
成班同事走嚟問我做乜

如果DDR同Gay冇手震。。
如果小白一開始冇兩犯。。

傷左你想佢點

屌你即係話湖人班YC唔係球星

Spurs 2019 NBA Championship
Bryn Forbes Finals MVP

睇比分以為防守大戰
但係其實係閪波

有佢出黎追住對面黎守。。。的話。。。。。。

一丁再丁

又抽

芹菜>湖班yc

佢第幾pick 屎忽仔又第幾pick

有冇人留意到 13.3秒timeout完果陣

冰科係咁拜託毛巾要加油

毒瘤做sixth man

今日有黎睇波仲想點
上季傷左果個直頭失蹤

第3節閪撚到

科：加油啦 又開追悼會架啦

今場其實好肉搏
尤其禁區
搶板直頭爛仔波咁
2邊預左係泥漿摔角

咪留左 13秒個陣個play 用左姐

咪就係 根本係贏對面手感差 唔係自己打得好
有好多球明明shot clock仲有十幾秒可以慢慢run戰術
唔明DDR係都要射tough shots
入就話啫，最弊佢一炒粉就被對面打快攻
都唔知有幾多分係咁樣倒走咗
以前成日講絕境靠manu
到佢走咗嘅時候就知到佢嘅價值

白腸幫手燒左油雞唔少體力

pop一早用淨兩個，嗰時塊仲有4個

之後等塊慢慢消耗

Pop又然

波波你地諗多左

望見ddr射tough shot就嬲
好彩人地今日三分得兩成

而家絕境靠白仔
但pop封印佢

講真 佢hold 到最尾出手 炒左 俾人快攻
你個劇本又會係點？

球星嘅野 tough shot一定要射 要show到個威脅俾人

今場你冇ddr俾內夾forbes同white會咁開心咩

上面踩金撐廁個班係咪今年先睇波 真湖見到廁狗贏波會開心？屌你老母？

毛巾是咪太尾機

收小白出毛巾

甲甲

小白偷賤種果球致敬我波

好多時DDR 引左兩隻去AB 位，冰科就可以射。

一地一撲就剷埋去，最勁係冰科呢季身體對抗好左好多，又有floater

白帝同LMA clutch

Pop: 我想佢用應肚即飛搏對面foul

第一場我唔會慣佢
佢同LMA都浪射左幾球
Playoff 講緊至少打4場，多則7場
戰前部署又要，但中途都要調整
佢2個都要用方法去調整手感、出手節奏

就算比多7秒8秒，其實果段時間好難再run 一個play
何況佢2個出手都係為左引包夾，製造機會
唔出手人地就會放你守你班隊友，到時候咪仲難打
成場波都要有佈局，塊今場快攻得分唔多
迫佢地跑，消耗Joker 體力都係策略

最後贏就得

關班仆街撚事咩
搵個坐輪椅既同我地比
知唔知醜字點寫

當有一個tough player(PJT, PG,KL)守佢，你估人地使唔使double

贏就成神
輸就開會
之後咪下場囉
今季我地都係咁過架啦

其實今場塊輸都好大打擊下
佢地打得仲搏過刺，專注力又好好多
下場刺班友仲係咁，9成9輸
尤其Gay 白腸成日遊魂

好彩係雞塊同垃圾刺一樣 sf位係紙做

雙白控制下犯規問題先啦
上半場都係靠ddr 頂住

公牛大腸紐約都輸過慣晒啦

不過今日ddr頭兩節啲TO真係多左啲

點解白帝可以咁勁

佢體力得咁多
做得波定得分
係lma同white都要落bench下

兩隊55波，落場打就肯定係肉搏
睇大家有幾多決心同專注力
呢方面塊明顯高一班
Murray Barton 都好果斷，除左最後果球

佢無咩叻，玩IG係有一手

ddr d打法好撚易比人睇穿 佢入就好
唔入真係搞唔掂
LMA又屈唔到肥仔機

始終唔係正統PG出身係咁

人地啲新人第二季撞牆，我地就爆發

第一節撞到PK

都係既都係個句，睇垃圾刺要冇期望咁睇先得

佢唔想打住姐

今季佢俾pop架硬改造去打point forward
但體力未跟到

無錯!當你以為贏，第4節就倒水……今日睇到心跳都停……特別係牛角位球中距離……好彩無入!

輸好正常，點可能連贏兩場作客，偷個一場雞加自己保護主場就夠

點為之屈到先
今場LMA擺明係做苦力多

西岸頭8黎講得肥仔係可以頂到lma
不過金塊真係最易食個隊
如果想贏主要睇ddr同白 同埋科可唔可以好似咁今日發神經

係個心態問題
你有幾大決心要贏，會反映係動作同專注力到
白腸同Gay擺明未入局
White 開頭緊張，但佢又調整到，果下Dunk 叫醒左班友一陣

下限係lma同ddr保
但上限一定係靠white

雞塊已經比湧箭易打

今日晏d出意粉highlight
雖然無人期待

睇住艇搏到咁
Curry 輕鬆就射爆佢地

多謝雞塊又upgrade牙白

係打唔入先做苦力
post up走底線今日冇手感射唔入
走左邊即刻比人夾
同埋lma對住佢要拎波已經比佢逼到出高位
淨係拎波都攰死lma

講真
就算LMA DDr得分低唔緊要
情願role player 都得分

wallpaper 已換

幫手練

無得咁講，要贏就要有人得分，最基本既野黎

吾皇上年就係樣板

多兩個人幫補番4/5分都係分

轉個撚頭比熊仔搶撚左

正式迷科

白仔一定要留
主控懸空左好耐

真
tp老嗰陣開始無一個似樣，CoJo又唔留

Cojo回哂塘

想問下大家點睇科

板凳暴徒就可以
但後備pg一定唔得

比盡5m留 後備undersize sg

用黎trade可以拎到啲咩

出佢冇white揸ass傍住都幾撚恐怖

defensive rating頭幾架
不過當時有少少射波，而家唔見哂lu

2張2nd rd pick

trade ig 番黎得唔得

咁細隻字
比盡一個pick
唔會換到d乜

將來可以代替毛巾嘅bench role player角色
但身材先天缺憾太明顯，先發就冇可能了
對面強隊求其搵個都可以射死佢

3m cap

倒頭來都係要抽湖人

真係想要 我j左好耐

換埋kuzma都得啦
打過po架喎

kuzma咁撚搶口不了

認真講，湖人就算幾on9都無可能
我地隊既話起碼要用murray先有機會

我又唔介意呀出揸ass
Rich paul自己圍爐囉

要多個冇3分既PG冇咩用

真
換到IG應該抵到爛

但係佢血栓
科又係3分神經刀
完美契合吾皇

冇左個Murray
都重冇芹菜
補番個側翼就好平衡

占：又一個唔識射波既，你當我呢度跑狗隊呀？我35啦無氣跑啦

俾隻科你囉換到就真係fatfat

毛巾意粉咖喱毒瘤

每人爆一場，就可以出線

今日迷科

如果我哋其中一個有吾皇咁嘅統治力畀pop用。。。唔洗爭6-8位啦

前題要吾皇/259唔玩政治

幾廿歲人，少d性幻想啦

日日迷科是必須的

整兩張gif 比大家

歡迎塞帥

記住放頭post

冇睇 係咪要放頭post ❓

白仔心理質素好強大

點解個個都咁憎Murray
真心唔知咩事
求師兄解答

有次贏潮人,完場係人面前插花挑釁
然後雞塊Regular最後休人,間接令火箭要2nd rd打湧
一次得罪兩大NBA正義之C

年少輕狂
得罪潮人兩次
一次主場，一次臨完場波仔都唔打，佢走去偷人波

Thanks

撚狗都唔得

Murray仲有一場完場仲想刷分上50得撚罪埋榮叔同塞軍

撩交打咩

好撚慘

原意出forbes 換佢

derozan做咩連攬都咁生硬
GAY連high five都lag

其實你問緊邊個murray

冇力啦

季初個陣我都話試吓搵佢嚟
佢轉咗打法 識做腦打波咖

我今天身體狀況不錯，但是每次接球就面對包夾讓我找不到節奏，幸好其他隊友站出來了。所以DeMar和我有一段時間都在為隊友製造機會，對我們來說單場攻下30分不是重點，重點是球隊要贏球。

我們對Jokic的防守方式和他們對我的一樣，就是包夾讓我失去平衡，我們嘗試對他保持侵略性、試著貫徹防守策略，這個系列賽我和他可能都不會太好過。

就像那次灌籃，Derrick一直保持進攻籃框，他的體能足以把那球灌進。那球對我們來說很重要，我們因此受到激勵，也讓Derrick穩定下來，逐漸找回屬於他的比賽節奏。

所以我覺得那球是我們一起完成的灌籃，我像自己灌進一樣發出驚呼，雖然把球灌進的是他，但是我們都一起享受到那次攻防的激勵，所以我說那是我們的灌籃。

這是一場醜陋的勝利，但是季後賽本來就不是什麼賞心悅目的事情，要在客場贏球不容易。今晚其他隊友站出來，DeMar和我吸引防守為隊友製造機會，不是為了我們自己，而是為了整支球隊。

(LaMarcus Aldridge)

Source：

無人可以反LMA
無人可以

allstar做苦力藍領工作 都冇炸形

leader

無庸置疑，對我們來說這是一場十分重要的勝利，這是一場為時48分鐘的戰鬥。我們知道在客場迎戰一支出色的球隊很艱難，很高興能搶下系列賽首勝。

最後一分鐘被夾擊失誤的時候我非常沮喪，但是我努力將注意力放在下個回合，在防守端還以顏色，做能幫助球隊的事情。

那球扣籃我一開始只是持球推進，但是沒有人上前阻擋我，所以我努力攻擊籃框。

今天Bryn的表現也很棒，命中了許多關鍵三分，我們都是鬥士，上場就是努力競爭，很開心我們拿下勝利，但是我們還要花點時間審視這場比賽的錯誤，繼續進步。

(Derrick White)

Source：

迷科又贏

啱呀

DDR係辛苦
但係佢無謂嘅turnover真係太多
有好幾次都係唔帶腦衝落籃底然後自己甩波／俾人double team甩波

扮乜鬼
望兩望隔離就轟左過去啦白帝

都係個句 白仔識控犯嘅 都唔使搞到佢

好彩今仗贏
下場小白同波圖應該會醒醒定定控飯
咁DDR唔使成日強行carry

可惜而家pg太多，除非trade

白帝 白帝轉身

白仔係今個series嘅決勝關鍵
佢進化到幾多 就決定刺行到幾遠

上限lebron+curry左右啦

聖城少煮

小白冰科

快艇被撚狗好橙

大師兄

呢個名真係笑4

Lma要諗諗計俾佢更好打

上年刺咪又係
上年KD顏射所有人咁濟
成個series 就睇住LMA Manu獨立撐住
今年終於有其他人幫輕佢

big ching
大清

比賽尾聲的小細節，Aldridge執行戰術罰球時，White被Popovich叫到一旁交代如何防守金塊最後一波攻勢。

Popovich最後的嘴型應該是說「half (半場)」，告訴White金塊會在半場附近為Murray掩護，才有足夠的時間推進到前場出手。金塊這波攻勢完全被Popovich料中，White提前意識到Jokic的掩護，順勢避過，才有最後的抄截。

不過即使抄截失敗，White下手切球導致Murray掉球也已經耗掉一段時間，甚至破壞習慣的出手節奏。最糟的結果也是犯規讓Murray上罰球線，對於領先3分的馬刺來說幾乎是穩賺不賠的賭注。

執教生涯1,413勝，Gregg Popovich贏得漂亮！

上季冇攻力

成隊個大腦係白仔到 好睇佢捱到幾耐

今場算不錯
打多一場多一場經驗
儲夠經驗就可以超進化

上季得一個戰術

LMA單打

原來ddr 第四節咁柒都射6中3

上季正正常常傳波落低位都係問題

係牙 佢一節攞7分都俾人屌

佢其實體力真係唔夠用 以前只要得分
佢變左point sf之後啲傳波質素會隨時間下滑

暑假要跟td去打拳練氣

pop:

來自賣科黨主席的冰科highlight
由於數量太多, 只係上最靚嗰兩球

半-6既轉身fadeaway

第四節刺死火時候既救命three
完季前都唔反了

萬眾期待既意粉highlight
唔係特別多靚波所以淨係剪少少

如入無人之境既上籃

意粉: 呢D咁既防守我熱身都唔夠, 5/10

意粉: 係咁而舉起粒波就成個傻仔飛左出去, 7/10

一路睇highlight一路覺得金塊陣容深度真係好高, 呢班人打起左一定好恐怖, 好彩今日成班wide open都唔入
同埋個barton真係好撚好揪, 今日佢都算幫金塊吊住條命
btw剪意粉嗰陣發覺第四節唔係好見佢, 於是去check下

原來第四節無出過咁濟
原來波波都識諗
再出埋佢真係比人反cup左十世

第一球難到on9喎屌

老實講，今日冰科嘅表現完全收貨

想入黎拜下波波

真係好屈機，1：0

之後先難捱

The Spurs’ unconventional draft strategy unearths hidden gems
ESPN做既訪問, 前半都係例牌講三老, 後半大家估下係講邊個

Derrick White All Actions Cut 04/13/2019 San Antonio Spurs vs Denver Nuggets
白帝GM1 真點full highlight, rebound, foul, turnover都會收錄既highlight
BTW有無人有波波尾段提white半場steal既片, 我搵唔到, 睇live又掛住講miss左

連揸ass都冇咁特別講

無得出根本無表現, 有咩好講
等佢遲D再有表現先啦
而家係白帝既朝代

無野啦原來FB有

揸ass上年都prove 左自己
由Parker 傷
季後賽臨時拉夫頂上
第一場比PB撚，第二場後備出發
之後Pop又繼續信到
到上年成季，防守二隊就係佢個價值所在
可能作為PG，組織同進攻上都未得
但佢先22歲，仲有得再上
今年係可惜，暑假佢都專注去練pull up jumper 3pt
但下年佢依然有機會
White Murray，一個控場，一個防守

印象流

如果對方起Q，pop半場就會換晒後備出黎

今日兩隊既起手位置圖
真係多得金塊D三分唔少

我又唔係咁睇, 今日全場都lead住7分咁上下, 同平手差唔多

意粉啲無球v cut同ball fake真係好瀟灑

垃圾刺全部都射左翼

雖然成日屌佢turnover同防守黑洞, 但係佢進攻係好癲, off ball走位係而家聯盟數一數二, D 比薩斜塔就更加係得佢夠膽射同入
以前manu係度嗰陣成日都有佢靚cut manu神pass, 不過已經唔會再見到

關鍵應該係lma同ddr兩個lowpost都係慣打左邊場

無記錯好似係巴打你整po頭template?
幫手加張gif落白帝度, 上定下等大家決定?

下

下季 Murray 肯定做後備，佢如果同 DDR 一齊做正選，就有兩個射3分唔掂既外線

有冇人睇緊隔離OKC? 睇到笑咗
又話西岸對拓最易打...
點知人地破釜沉舟啊
打到著哂火

如果托出返麥高倫 kanter其實做到nukic既角色，係防守差啲，所以都唔算易打

調整後就唔知啦
但就咁以雷vs拓 game 1 嚟睇
打PG無態嘅雷，係易打過拓雙槍
另外其實打無腦龜係易過打 dame time lilard

有下LMA比人攝腳 幾驚佢咬到

不過諗番上場都幾凶險
俾塊反cup絕殺贏到嘅
我地一定俾人炒4:0
士氣上輸哂

隔離字母女女女緊塞

regular 有一場又係倒到差啲輸，一撚樣

加左 B)

Playoff唔同regular
今場算係pop賭贏左
Murray個球唔入心理上極大打擊

人地賽後留低加操，下場我地要食屎了

有啲野唔係訓練解決到
個心俾人留左陰謀係到就係到
你睇下ddr

下場真係預佢輸啵，贏到game 1 可以拎主場優勢已經完成任務

下場對面唔贏唔得
再輸會心態大爆炸

你估個個都係ddr咩
同埋ddr係咁吾王搞左咁多次，係人都死啦
人地murray先第一球，又唔好講到以後都入唔到波咁

btw 雀屎真係無咩進攻點，來來去去都係靠哂咪嘈做擋拆，rubio又打唔返上年打雷霆個態出黎，真係凍過水

兩場主場偷到第一場已經算好 想兩場食晒貪左D

真係好彩係打塊，打箭實輸到仆街
cp3 capela gordon fit到

打拓7勉強都打到下

ddr西波龍血仲未洗乾淨同lowry一樣fd底

第一場佢真係算係咁
第四節只係睇上去7但都6中3

佢唔計個朶就ok 嘅，問題all-star lv 打到咁又成日冇clutch，肯定會俾人屌嘅

clutch留比白仔+LMA好過

對雷好失望

有乜好失望
一個重數據嘅PG
一個無乜料嘅教練
3季大三元又點，個陣容咁豪華都係入一輪遊
本身對隻龜仲有d期望
但都係算鳩數

應該要炒教練

邊個騎得住隻龜？
佢根本就係成隊嘅王

真係唔明點解成堆天賦高到爆棚跑得跳得都可以咁迷信三分
第4節pg 龜 D鳩射3真係睇到我想死 龜龜仲要整球air
仲要比對面隻kanter拎左7個前板 7個前板仲要最尾有球關鍵前板都係佢拎
最尾淨低50幾秒龜龜adam雙人輪流to差唔多送左成30秒比人
真係對雷好鳩失望

仲有第4節靠佢控制住個節奏
除左入3球
仲有2、3球助攻頂撚住渣
個個都淨係識diu 9 DDR

成手好牌打得差
或者講呢班仆街淨係打魚腩先唔發癲

琴日果場佢係射唔入姐
但唔係浪射同出手timing都唔係差

屌慣左手勢

仆街啦 再係咁龜龜過唔到首輪我部iphone咪涷過水

睇住龜自爆真係好撚hi

最慘隻龜對魚腩就唔會自爆

你估真係會找數咩

Jason Terry rule
When you fuck it he will make it

都預撚左D賤種唔找數
不過第時我一定瘋狂jer鳩佢

其實拓柒尾段已經打得差
Rapper 同 CJ成鳩日想做英雄單打，Kanter 有時候空左，mismatch 都唔餵比佢

上連登勿認真
唔係個個都av咁會找數

都話左預佢唔找數
目的係每見佢一次 bin佢一次

第一個上籃個節奏係唔正常定
我唔識波

雷霆都係OT先輸左第一場客場姐，睇落下線兩邊4隊有排慢慢打

因為lma同時role in 輕輕停左一下等防守方以為傳
再加番速就有位上

左手上步法同節奏都正常
結論：你唔識波

原來係咁

學到嘢

因為你睇埋防守方個動作就知
當意粉慢左個時 內線放守者有動作想去頂lma
但意粉意識到之後就推番上籃
Pick and roll play啫

佩服緊意粉bbiq意識同做到呢樣嘢
本身個意途我get 做出嚟又另一回事

意粉呢類老波骨無速度優勢，呢種上籃要食到節奏同身位，等人地埋唔到身去block

不過呢下油雞係蠢左
以意粉嘅傳球
幾大都係夾佢搏佢to

呢個真

可能以為lma cold緊會餵多啲畀lma等佢hot啩
利申9up

第一節黎講 以馬刺呢啲old school球隊黎講
一定用半節餵俾lma俾佢熱身
但佢受制於油雞加早早兩犯下
佢部機都未著就要熄機 所以咪7足成場

下場白仔一定會俾雞塊搞到死為止

燈
我認真驚金塊堆側翼同role player, 尤其係barton同harris
萬一murray正常返, 佢兩個都有返正常手感, 我地game 2應該輸廿分

預咗
barton beasely同harris呢三件有返手感應該可以直落4-1收皮

其實要記咁多戰術一講用到再配合自己技術特點去做埋出嚟係好難

星期三又要㩒爆個平安鐘

其實DDR係第一場都引左唔少包夾, 幫隊友制造空位 佢既貢獻係好無私

如果唔當佢係無雙人其實都收貨啦

DDR任務：噠朶引包夾

Ddr: All star 大大隻 All star係到呀

不愧係意粉佬

凍科睇落咁高

一齊改口叫佢科比

意大利黑手黨大佬洗同你講

我諗起好耐之前ALT入面既 Melo
郁d就搣槍

Derrick white

負皮我比既，侮辱白帝，罪該萬死

最後救全家播佢

沒有白帝 依加俾湖人笑緊你西14啦

Lonnie Walker the IV

無睇開marvel野

會員卡比

垃圾刺差隻大佬級
Ddr lma天生2佬格

支持

屎忽仔白帝

今日網=聽日刺

ching sick ball

輸廿分咁少

係第三節已經輸三十分

合理

睇揸ass stories，佢已經有少少對抗性訓練又入到樽

係好既
但係要練3分啦冇3分點夾白帝

腦力黎講白仔完勝揸ass

咁又唔一定
屎忽仔有鬥志，playoff 比癲狗撚都冇失控
只係d passing 未夠好
話哂佢得22歲
White都24，經驗多過佢

只要屎忽仔可以打到依加癲狗咁守名叔 我心滿意足

癲狗好撚癲

收名宿山咁

鬥心好勁
佢好明顯似保雲果類其他隊一定憎但自己隊一定想有一件睇門口

beverley??

係

聽日第二戰輸少廿分當贏

不過貪多場都好
雖則機會好微

講又唔可以咁講..
係ddr命中無咁好姐

雞塊肯定盡地一鋪，垃圾廁平安翻白帝城已經收貨

雞塊個場都幾嘈

根本雞塊魚腩係主場保衛戰 雙隊都係主場勁

燈到你呢

廢鳩

廢鳩插水

銀仔係咪咁憎Curry
比人喪打都冇雞

主場can win any team

D雞去晒名叔到

咖哩真係痴撚線

on9

屌你老母 呢隊大飛仲好睇過CP3芬妹果期

成隊好撚熱血

真係世事難料

大飛要然了

癲狗呢類球員真係有用

防守既重要性

Jerry West + Doc 打造出黎
呢隊真係冇得頂

Imagine having 4 all stars plus the refs and not being able to be beat landry shamet and look at me i'm the captain guy LMFAOOOO

今年 d 賽果真係估唔到

勇

今朝聽present
有條on9肥仔著LMA
遲左幾個鐘到

平靚正

大飛

組爸爽死了，PO打湧有得贏

Jerry West 下年到底可以叫價幾高

kd下年仲唔過檔大飛

My next chapter.jpg

lma

Kwahi

All Go LA clippers

[銀黑大數據］反常的金塊投射：越放空越投不進...

在看完比賽，印像覺得金塊的擋拆馬刺守不住。正想找數據支持。才發覺，我的媽，金塊的投籃根本反常，數字上完全被扭曲了。

正常的比賽，空檔愈大，投籃的命中率越高。至少馬刺和金塊常規賽都是如是的。（當然有些球員，例如某鬍例外）

本場比賽，以真實命中率計算（包括罰球，and1, 三分等效果）馬刺在大空檔上把握力甚佳！在得到大空檔時（防守球員距離6尺以上），真實命中率達到近80％！比常規賽平均60％高。這說明馬刺球員真是準備好了！(當然也因為三分出手佔比較多的原因）

而當被緊迫時（防守球員距離0-2尺），馬刺命中率被影響得很大由45％大降至25％。金塊是守得很好。

可是看看金塊...
當被緊迫時（防守球員距離0-2尺），真實命中率高達65％... 反而有空檔時，真實命中率不足40％...

什麼鬼...

這裏當然包括多個wide open 不中三分，還有最後關頭擋拆後大空檔不足...

感謝金塊不殺之恩。始終首次季後賽有點緊張吧？

那馬刺下場是要送很多大空檔，給點心理壓力金塊嗎？XDD

伯母又成功燈中

全力勇呢？

比機會你check多次

刺撚：射呀我就唔信你射得入

明日9am準時(偷)睇波

放空

Pop:其實係我地得白仔唔夠人守

個日睇真係空晒都唔入 心諗做乜

pop 最後一擊都放

搏對面會怯場

pop 戰術:無用之用

潛個靚水先

聽日芹菜出場時間應該多過7秒

Gay

終於無抑鬱啦

gay今次應該係沖破一輪既唯一機會

黑氣石

下年留低大把機會
當然今年都唔係無，不過聽日都係輸既多

佢成日傷真係好撚驚

This is Gay

我借左夫子黎用 放心

又燈

伯母呢啲希爾級燈力黎

伯母

又屈, 明明都唔夠刑天黎

我愛Kawhi Leonard

聽日輸少過10分當贏啦

諗太多
20分啦

請參考上面留言

🤫

差仔>28歲第1次入po，第2輪傷左一分鐘都打唔到踩唔到地板
29歲第2次po，首輪撞中火災
30歲可能已經打爛隊打到收山

gay: 33歲先第3次po
前兩次都一輪
第1次po黑8做觀眾

表妹:
28歲第1次po傷黑6打唔到
第2次po 打左25分鐘就傷

差仔係who

西班牙鳩童

連登波台D 球員花名真係好難跟
我之前諗左好耐GLO係邊個
心諗DLO我就識
睇哂全名先知, 愛GLO = Magic
真係好有個性

會員都泛指兩個人啦

安心上路

老表收咧

出去講都冇人知。不過圍威喂咁講就幾過癮嘅

may come back.in finals

入佢其實最緊要係打火箭，宜家冇得出你都咪話唔傷

其實佢未必夠capella打
佢移動能力係硬傷 會俾登登同cp3 sm到死

有bogut
問題係靠green 一個頂唔頂到字母

agger 上年湧都俾登登拆屋拎唔少分
陰公黑仔到po先黎傷 好似波縮咁

佢防守放題有咩用

今年有煲吉，但佢都係玻璃人

打箭用死亡5小就夠玩

其實冇人頂到字母
我估湧都係想主力進攻球員犯規數少啲姐

字母個body當今無人能擋

佢都時也命也
如果第6 打拓 之後打塊刺
真係隨時西決
咁打到入西決應該留得低

但依家一輪88，睇黎爵唔會續佢

之前起猗打第一場就收咧 玻璃到嚇死人

佢傷左係2016騎反cup關鍵。。

你見今年even老到打唔郁嘅bogut番湧
湧出黎個form比表弟係到重好重順
就知當時作用幾大

早餐已買 等開波

另一個問題係估有表弟夠用放走zaza同myboy
如果bogut有咩東瓜豆腐

D Jones

準備腩刺俾人炒

準備好了

連跌幾個板

之前都係咁講 依家就

Ddr lma都一犯

Murray

最緊要白帝冇犯

呢下白腸又頂得幾好

DDR兩犯

炒樽

話咁快就兩犯 今場有冇芹菜睇

會出Rudy gay
但竟然出意粉

白帝比人針對防守

佢係發動機
重要係唯一
一定會check住

白

白腸係咪應該改名做紅腸 佢紅左一排

白仔算醒

lead 到一節都當贏

絕招：foul out 牙白

佢同ddr係引擎
Ddr搞走左嘅
搞走埋佢就可以熄機

all star 級待遇

意粉

lma jokic鬥射

Ddr要整多幾架車先得
太易受情緒影響

ching邊條link快咁多

一開機睇就見到意粉4 point play
我有冇開錯link

大post無人討論, 想爆你地閘

屌你點解white依家腳步咁輕盈

冇所謂

box score

意粉個and 1

腳板底好番掛

sor撐塊

我Reddit 搵

今日塊算準~~MOLAMOLA

半個euro step, 明明有三個人, 跑車咁

重算係纏鬥緊

啲link delay到

意粉啲shot selection

好快比人炒

Mills俾人食硬

仲要炒lay up

冇所謂啦傾波姐

好彩今日lma算fit 仲叫頂到下

其實ma ma
佢落唔到底
好多都係long 2

再無人打起，應該捱唔過半場

毛巾上籃

Lma好fit

比起g1算好好多啦

咁都入

算啦 屌黎哂gas

Lma long 2雖然準
但下下逼到3分線內一步嘅
再準都會炒

毛巾傳波睇彩數

第一節試下手感姐

佢啱啱仲入到去打mismatch啦
draw到foul都已經收貨

真係太多漏洞，LMA下下生命籃球，GAY唔係後生，識得控場嘅得牙白一個，DDR又要睇心情，白腸又有好多嘢執。屎忽仔翻嚟都未知有冇進化，其他更加唔使講

好明顯肥仔頂到扯哂蝦

毛巾咁駁命

Playoff呀

塊d旁術真係唔識架喎

今日LMA積極左

宜家要追多啲數啦，倒水嘅嘢大家都明

上場兩犯冇手感

ching樂觀啲諗
刺開季係被視為tank隊
gdp同25走後仲入到po
練起白仔唔駛tank算係咁

毛巾傳到波 大奇蹟日

DDR真係剩係心理問題？
一直都覺得佢skill set 唔夠，得中距係好少少，產籃完全唔合格

係好彩練到白仔

副計差啲，po想爆真係要勁比咁大隻先得

頂得住第一節

雞塊放棄夾LMA

之前有巴打講過佢俾西波龍養壞咗

其實佢今季俾pop改造左好多
以前係西波龍有蘿莉v唔識串呢啲有少少名氣嘅分下夾
但一入馬刺又冇雞身邊除lma大部分名都冇嘅隊友
佢場場都俾人夾到屌老母
今季將佢傳波能力強行放大 得分係差啲 情緒係曳啲
但該做嘅野都做到

冇小白 西14

係就最好

第一季姐 而且防守已經好左

btw大家用咩link
岩岩ripple同buff都死哂

ddr呢下

Crackstreams

佢爆發力唔強，唔可以下下硬剷入去
撇除3分，佢進攻skill set 冇問題喎，post up pull up 都有，draw foul 係有時候球候未必sell到
今年主要練就佢切入分波，成績非常可觀
係西波龍練衰嘅係無球同防守腳步，呢d要時間tune

ripple nba tv

Ddr read得幾快
係傳波上真係勁25唔少

毒瘤呢2球好波

bertans

毛巾做波 大奇蹟日

buff 7 ok了

成功偷雞

瀟灑嘅毒瘤

exactly!作為sg冇無球能力冇3分好大獲

Pop季初有俾佢試以前kawhi個role
做底角 試3分
但諗諗下試過廢到 得一季又改唔到射
不如白事當紅事搞 由9 ddr俾人夾 屌屎忽
叫佢分波

咁叫爆閘

啱啱呢球交波靚啊
今年少見嘅transition team play

但而家pop話sf唔夠人 不如改做point sf

25一帶波就拍十下先上/傳
拖到個ball movement無哂，詳情睇bballbreakdown raptors gm1條片

一齊啦

佢d三分咁多年都執唔掂

又要睇倒水

ohoh

白腸

Mills屌你

傳俾科好過

呢個block一流

Ddr賤到

毛巾傳波大奇蹟日

bertans好撚正今年
無三分賽已經好慘
唔識反

毛巾又做波

想轉隊撐刺

毛巾

真

今日咩事

瞓醒lead15分

咁醒既今日

DDR

一陣就倒水架喇

刺腸仇人來
唔得

雙箭頭擇到6

有lead 21俾人反cup嘅既視感了

5.倒水只會遲到不會缺席

game2都有分可以倒水

竟然lead咁多
屌好想睇波

儲緊倒水quota

來吧

倒水黎講 馬刺有十足既經驗

1.魚腩最忌有自信

破湧士31分反cup

ddr猛料到

DRZ

毛巾係永恆的防守黑洞
我知佢好努力 所以我唔怪佢
但playoff一路走落去
毛巾呢個弱點只會不斷被放大

唸翻起湧俾大飛反給果場
唔好啊！

留名睇lead32分反杯

一場得一場啦呢啲

18分ez la

放過佢啦，pop都就黎退啦

今日食錯藥竟然有組織

Murray 係唔係絕殺fail打擊

人之將死 其球也善

希望唔好係琴日湧個劇本咁

特登請假係屋企睇

但今日做咗兩球靚波
暫時將功補過

好彩今日DDR打得夠冷靜
雖然成日屌佢
但公道啲講句
心理健康的DDR係有all star身手嘅

有機

新人黎俾少少耐性

其實仲有好多空位俾對面射，只不過對面把握唔到

如果今場都豬埋
唔知佢下場會唔會好似2016登g6咁

除咗食錯藥 真係解釋唔到

燈

Q3 例牌倒水 倒晒啲分

走堂睇

[銀黑大數據］反常的金塊投射：越放空越投不進...

要叫to

心理戰

開始倒水

同意
刺嘅防守未返番去到聯盟頂尖級

一黎係打法問題
就好似gay3分大空檔都有個慣性入去中距
二黎Pull up 3成個出手節奏都要慢慢培養
C&S 3，個意思、出手動作要練
西波龍果時冇呢種玩法自然冇練
Pop 季初試過corner 3，比佢玩無球，效果唔及佢切入分波，所以索性做point forward
其實佢打法成季都一路做緊調整
由經常殺入中路比人夾、阻礙LMA，到後期一路減少

倒了倒了

倒啦

同埋我唔會放棄腸嘅，係棄龍啫

黎了黎了

肥仔黎料

Morris

倒la

倒了

倒水不會缺席

刺狗快撚d死啦屌你老母
西七有返西七既覺悟唔該

利申:塊狗

連倒8分不過係一分錢鐘

響起倒水嘅號角

其實唔明啲球員都foul咗點唔索性大力啲
仲俾機會人and one

所以lin索性唔出, 知自己害到人

18>11

我收左癲濟公錢做野

個球撚有foul

Counter 燈 伯母太勁

塊睇黎打多D ball movement, 差死廁D防守, 同埋係廁既transitional defense果陣用速度打巢.
咁廁就難打

你係棄樓豬, 唔係棄龍
你係個壞咗的人

要買定一箱藥先好睇波

屌反cup了

2分鐘倒咗10分

Morris, Harris
Come on剌狗

又foul咩9

仆街雞塊起Q

molamola

體毛

下咁都foul

我冇棄腸㗎

有無買定一打平安鐘 場場都禁唔得了

打鐵大戰

主場罰球尼講雞塊都幾廢

啲空位多到又唔保護籃板

夫子點做野架

板上釘釘

you guys can't stop harris~

做刺迷真係心血少啲都唔得

仲好講
你燈得濟

球証驗眼啦

完全靠白帝拎分

白帝：你地想點

刺狗絕技

拋投，飛住黎射

仲識d咩

GO SPURS GO

起身。。報個到先

仲識玩鳩我白

To 倒水

倒水

得返白帝頂住

lead咁多係唔安心既

完全靠晒白帝

屌你老母冰科入得2分

個勢輸曬啦

嘩屌意粉

有雞嘅ddr

倒剩6分
話咁易

意粉d防守真係散步咁款

睇咩link快咗20秒？

屌
ripple慢咁多嘅

快咁多

咁都有

負6

kobe

Push 咁明顯重拗

未來人濟公

主場唔驚俾refs Tfoul嘛 屌下無訪

白仔俾人read到

屌你barton miss撚夠未
wide open都咁

馬龍先食完

小白

大佬你快我成個possession

刺狗我咪比你lead埋今節
Q4見

變左gm2 討論區

油雞兩隻手紅撚到

White 神到你

快10幾秒

白帝救全家

white king

毒瘤

上面有冇咩delay link

哩段時間真係靠晒白救世界

意粉實係會夠力推得郁你個肥仔啦

毒瘤閪撚到

deep3黎 算啦

buff 8

空撚到都炒

刑天/濟公洗唔洗開定下個po

重話3分王 垃9圾

明星賽前嘅毒瘤去左邊

咩直俾人炒

未

無白帝一早倒曬

都係呢個標題改數字架啦

伯母開

Lin都係冇得出

仲話拉脫維亞laser

[NBA][playoff 一輪遊] [白帝,白帝與白帝]

Laser唔識轉彎嘛

揸ass 今次真係要諗下bench 要點打了

垃圾時間都唔用了

你講肥仔令我諗起去緊遊埠行山嗰位。。

[NBA][playoff 一輪遊] [要不是白帝照顧你們腩刺]

又要例行倒水第3節

有無得剩係計半場分當贏

場場都咁問, 好快就會改例

白帝, 白帝轉身~

控球後衛

岩岩有球左手上籃框都唔掂

仆佢個街
起碼多6分, barton on99

[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (41）

要加埋白帝張dunk gif入po頭

完場先好唔好

一齊競猜下半場倒水到幾多
我先
20分

你睇翻上面啲po，有講塊係wipe open 炒得多，不過俾你你敢唔敢搏姐

10分差分半玩完

得我做你地樓豬

已經開左啦

加埋主場雞，30穩陣

*等

白帝邊怕燈

咪推個個

寧願見到嘅係beasley morris harris

心理大戰多過實力問題
Pop擺明賭博性防守

又係時候講鬼故：DDR 練膽

唉 仆街啦

今場ddr 應該無依個問題

燈夠未呀仆街

仲燈

this link is much better
the Spurs' own commentators are better too

夫子撐塊

意粉接波

唔係掛...
Nuggets搵人double team 白仔?!!

Millsap極速2犯

睇得起你先double team

有雞

俾我都會咁做

我係撐塊

q2已經追住黎屌

放返DDr落場就得

陰濕小夫子

d雞竟然幫刺
我有冇發緊夢?__?

七分

想撐幾耐？刺狗

要磨9 白仔體力
逼佢做錯決定

又有雞

刺主場雞

油雞3犯

點解今日基仲係0分。。。科比變返冰科，得兩分

bogut咩埋對眼都識幫splash bros pick。。

白帝個euro step

還雞

我一時唔記得
比左真心comment姐

聽朋友講，唔係自己諗法，唔係我講我代佢講
今日ddr比人mark 到實d波都唔偏離好遠，應該幾好態

賣科黨圍爐取暖區

無咩時間俾科做日任

表弟都係一味硬爆
但爆唔贏

屌

倒剩6分

白腸都識應肚即飛？

講好左完季前唔反

lead 住唔識打波

白又屈人機

白帝又來了

白帝救刺

白帝又carry 全隊

如果baynes係到jokic會唔會收皮？

三百萬想點

睇個勢以為又想入樽

Ddr登子上身？

白帝呀
你再係咁對面唔駛玩架啦

佢唔係咁我地都唔使玩

咪燈

一早應該咁打

我有冇眼花
刺竟然有客場雞？

喂你想點呀

今日不了

食爆谷

卡比係間碟

白帝又block shot

邊有

白又block

隔離綠仔又0分

白腸上罰線 派膠個播

rookie killer

好驚畀人惡意犯規。。特別係如果對cp3嗰啲陰濕佬

雞塊打波係串啲 但算乾淨

White好勁

賣科

禾迷白黨主席呀

唔洗出手都炒咩直

過到一輪先講啦

唔俾油雞玩backdoor
一玩即to

要執執d防守

繼續

Poeltl係咪開左3檔？

希望pop 可以明白白仔係目前垃圾廁hold ball 最適合人選

全世界都知

Gay有兩輪了

馬刺25號嘅靈魂
為大前鋒服務

認真 再下一場白仔一定俾人針對防守
到時候先係真正嘅新仔震撼教育

會唔會早左少少

今場已經係

我驚佢皮膚滲血

得佢係真 控球後衛

內線型球隊係咁

到下場先啦

要爆了

5夾白帝？

劈西瓜

科追數了

attitude now 條女乜水

科

冰拜

冰白

白仔又黎啦啦

白帝又黎料

dunk again

白腸4犯 要考慮下轉gay打陣

迷白

迷科又然!

Poetl block+ 白帝入樽
防守先可帶來勝利

對面又想answer dunk又唔入

真係要中途轉gay?

Denver 冇人敢起手

呢兩場真係要迷科

魚腩YC=白帝

基石啦已經

白帝： AND 1！！！

ddr

咪咁快住
早要入多三球三分先完成日任

打得好順

順境靠DDR

刺狗幾時倒

不還是有lead 廿度俾人cup

咪撚再倒得唔得今次

一直倒緊

正啊，牙白有今日，雞塊真係算半個師傅

唔緊要了

今日唔賣科了，賣科黨壞咗

有白仔就順
試下pop收起白換毛巾啊

Ddr

lead 30都可以俾人反CUP 唔好走去訓教

順境波帝王

四大炮王擇六陣

雞塊搞咩

順境唔會有陰影嘛

又講鬼故？

咁我講多個：意粉開波

勿忘56牛

對面一無milsap就收皮

主席話完季先賣

俾pop練緊膽
我係唔撚守你

呢下傷

其實場波未完

姐係同上場一樣啦

塊有d似當年鷹